iphone點set靜音？

如題，但想有一個聯絡人打黎係乜情況下都會響，有無得set？

我係用呢度 但係會除左你指定聯絡人打黎 乜通知都唔震唔响